屎橋吹風柒婆比建制自己人吊當消氣

比人打飛機一流